中共唔驚你司法覆核告政府，但驚到立黨安法怕你同外國講。中共唔怕DQ你議會，但怕你哋去外國成立議會。

講到咁白，仲唔明應該點做嗎？
國安法冇包海外投票選代表喎
係咪又會玩多條新法？

你睇下五毛全部唔敢覆民間議會嘅post代表乜野？

怕你去外國成立議會？

國安法冇包海外？

流亡議會呢個想法, 我諗又要等多4/5年先實行到, 次次有D呢新idea時, 大眾都好難即時接受同實行到

好似而家總辭咁, 都係大約4年前開始講, 到今年先成事

認同，推呢個

問題泛民肯唔肯做
佢既政治能量去到邊 可以繼續睇

Pushhhh

（投票時）佢哋袛係由香港人選出去表達香港人聲音，冇人話要癲覆你個政權
聲音係希望「可以供多啲美國提子汁都得㗎」
點告你「投票」呢個行為

你住係香港有得唔交稅咩

泛民唔會做啦 身光頸靚
而且有機會比中共暗殺

計埋海外
偉大支那幾時出老解攻打白宮

仲想玩擦邊球?
一方面笑OMDB法治未死，一方面又會話唔告得你?

Push

唔係包銀河系咩？

No
要佢再立多條方便「執法」

要全世界見到香港政府點阻止公民投票

咁首先要嗰啲人全部離開晒香港先

USA